# GitLab

## Test coverage


[![coverage report](https://gitlab.com/lucasloma/app_com_mysql_php/badges/develop/coverage.svg)](https://gitlab.com/lucasloma/app_com_mysql_php/commits/develop)


## Software de código aberto para colaborar no código

- Somente utilizado para estudos da aplicação React integrando como back-end MySql e Php. 

## Website

Meu Portifólio [Lucas Lobato ](http://lucaslobatomaciel.com/lucaslobatomaciel/blogLucas/web/) 


## Is it awesome?

